祝 豪仔成功溝到 Teresa !

臭雞

可喜可賀！

乜柒事啊ching

雞都溝?

我是豪 我是豪

媾成點

成功左

😂

民蛇蛇蹤處處有

加油

豪仔心傷了